屌奶星 隻清潔龍阿德真身上咗電咁款😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

佢同大哂鬼兩隻應該係好朋友

兩個鼻窿識開鎗？

我唔知focus係佢對眼好定鼻窿好

唔通入面係唐文龍

又係你

棚牙整齊到完全唔似龍 同對眼鼻窿都好唔match

屌

有啲似mario隻龍

做乜

變撚左青蛙

左邊張海報都冇埋

冇左上半part好似變態青蛙咁款

stone龍

笑到有腹肌